一个很好的锻炼技巧会告诉你如何调整这些数字以适应你的健康水平，但简单地知道该做什么和做多少次，就能防止你过度工作或伤害自己。使用TikTok打造完美训练计划|桑德拉·古铁雷斯G.| 2020年9月17日|科普
美联储调整了其通胀目标，以寻求每年2%以上的物价涨幅，此举可能会在未来几年保持低利率。美联储将短期利率维持在接近零的水平|李·克利福德| 2020年9月16日|财富
根据FiveThirtyEight的四分卫Elo评分，相对于首发球员的平均水平，Aaron Rodgers NFL职业生涯的最佳比赛QB Elo评分基于传球和冲刺表现，并根据对方防守的质量进行调整。亚伦·罗杰斯又像亚伦·罗杰斯一样打球了|尼尔·佩恩（尼尔·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2020年9月16日第五届第三十八届
其中一些变化可能相对较小，比如生产商调整生产战略。到2020年为止，电视和流媒体的未来是如何改变的？蒂姆·彼得森（Tim Peterson）2020年9月16日（Digiday）
根据Fivethirtyweight的四分卫Elo评分，卡森·温茨在NFL职业生涯中最糟糕的比赛，相对于首发球员的平均水平，QB Elo评分基于传球和冲刺表现，并根据对方防守的质量进行了调整。我们知道一支足球队会在第一周获胜。但也许不是“足球队”。ziegler@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五届第三十八届
在被击中后，他们会调整搜索到最有可能的路线。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
投票公司和媒体如何适应新的现实，似乎也是一个相当长的弧线。纽顿以来的枪战|克里夫·施克特| 2014年12月14日|每日野兽
有一个计划，但要灵活，适应新出现的现实。托尼·拉鲁萨（Tony La Russa）解释了如何进入世界大赛《戴夫·波特鲁克》（Dave Pottruck）2014年10月4日《每日野兽》（DAILY BEAST）
在最好的情况下，他们会建模并教授如何适当地调整和适应。托尼·拉鲁萨（Tony La Russa）解释了如何进入世界大赛《戴夫·波特鲁克》（Dave Pottruck）2014年10月4日《每日野兽》（DAILY BEAST）
参加一个一英里高的活动就好比突然被投入到正在进行的比赛中，不得不相应地调整自己的行为。2014年9月26日参加英里高中（餐饮）俱乐部| Allison McNearney | DAILY BEAST
我们必须先有母题，然后是适应和调整表达的技术，并在活性剂中开发设施。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
如果法律试图调整这些案件，将需要比现在更多的法院。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
她正在努力调整那束紫罗兰花，这束紫罗兰花从她头发上的扣子上松了下来。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
无论如何，为什么不能让女人置身其中，让男人用刀枪不入来调整他们的争吵呢！红色的一年|路易斯·特蕾西
斯皮扎泽开始感到非常不舒服，因为现在矿工开始将玻璃头盔调整到头部。黑钻石| Jkai先生